FB 開始行實名制， 好彩已轉會MeWe。。。。。

其實好多之前發生過
個個睇唔到

呢個不嬲都有架啦
要藍tick就要upload俾佢

都幾弱智當初申請時剩係比(假)名同email得
依家要用身分證綁埋真係弱鳩智

Fuckbook 已經取消我戶口，呢間邪惡公司，未轉嘅快啲轉

見到哩啲字型就唔想睇

fuckbook

樓主係真絲

upload 比fb ，
難怪咁易比人起到底la

CLS 中國深圳市香港區？

真屍？

fuckbook 問題

呢個唔係要申請藍剔先要咩

開咗個咩account名玩 ？

堅？

可唔可以用BNO 認證？
Fxxkbook 係美國公司黎，睇下佢地敢唔敢唔跟美國政府立場

應該得
試下都好
但我唔想比任何私人料比fuckbook

實名制

微博

實名制度一直存在

乜嘢呀，明明就係你想做專有認證喎，佢梗係要你做實名啦大佬，點知個ac係咪真係你、到時做左藍剔又唔係你果陣又俾你屌屎忽

btw、fb奶共係人都知、但唔好盲反啲實質野

我上面都有講 佢無視左

Facebook 社群網站的所有用戶皆使用自己日常慣用的姓名，隨時認明自己接觸的對象是誰，有助於您和其他社群成員不受假冒、垃圾內容和網絡釣魚所害。

您的姓名不得包括：

符號、數字、不正常的大楷、重覆字元或標點符號。

混合不同語言的字元。

任何頭銜（例如專業、宗教頭銜）。

以單字或詞組取代姓名。

任何類型的冒犯或色情內容。

其他注意事項：

您個人檔案上的姓名，必須是朋友在日常生活中稱呼您的姓名，且須為我們身分證明文件清單上所列出的身分證明文件或文件上的姓名。

在某些語言的姓名中，暱稱可能是真實姓名的另一種通稱，因此可以當作名字或中間名使用（例如以 Bob 取代 Robert），但這並不適用於中文姓名。

您也可以在帳戶上列出其他名稱（例如，婚前姓氏、暱稱、職業頭銜）。

個人檔案僅供個人使用。您可以為公司、機構或計劃想法建立專頁。

我們不允許假冒任何人或任何事物。

用名人相做profile都會咁